一句講晒，新身份證我係唔會用！

我要發宇宙通行證俾共產黨解放軍!
爆炸呀! 電~ 腦~大~ 爆~ 炸~ 呀~ 柒頭皮!!!
第日啟動公程式既時候, 就唔會再通知呢d柒頭皮架喇下

我都唔撚用

中

唔撚換

冇得你唔換

人地問你拎身份證比番舊個張佢